其實究竟佢當我係乜嘢...

話說7月份嘅時候追過個女仔 後尾因為佢話太突然未準備好 所以表白失敗咗
然之後佢都話唔會再同表左白失敗嘅人出街 之後我都冇搵佢 但係後尾佢主動搵返同覆咗我Story 我答完佢一句之後我都冇再接落佢
後尾過10幾日左右 我哋又開始傾番計 到而家仲有埋心
呢一兩個月我都有同佢出街 接機送機去AIA
直到前幾日我見佢同其他男仔朋友出街 我衝動問咗佢 其實到最尾我哋係咪都係朋友咋？ 佢都已讀左我
係後尾我同佢講話 我琴日好唔開心所以我先咁樣發你脾氣 之後佢先問返我琴日咩事 先無野
有人同我講其實佢係收緊兵 但係全程都係AA制 有時我帶唔夠錢佢都會比我 聖誕節都有交換禮物 有冇巴打心水清可以睇得出其實佢當我係咪朋友...

我係女仔，我覺得佢唔係收兵。但係都唔係鍾意，只當你朋友。

水泡
攝時間

咁但其實我已經表露得明顯鍾意佢 佢仲同我咁close 係想點啊

只係你自己覺得close

喂唔好咁直接啦

好明顯係有其他貨仔揀緊先當你係朋友啦
你仲要表白埋比佢知道你鐘意佢佢梗係食住你啦
論新鮮感你冇
論神秘感你冇
比唔到刺激個女仔=99%溝唔到
巴打唔好整cheap自己, 出面大把女
太花時間落佢度會令自己貶值
記住唔係得佢一個

收兵姐 一係一齊 一係唔一齊
咁樣咩都唔表態 真係最高心理戰術

多謝巴打鼓勵

其實你自己都知個答案
只係扼自己 唔去接受

如果你轉做第三身 去睇返呢個故事
你一定大罵條友on9

無得屌就咪撚哂時間啦
同女仔做朋友喎
9成9想溝佢炸嘛
你估佢身邊d男仔fd唔係咁諗咩

極對
一段關係至於要對等
要對方愛你 係要吸引佢
唔係乞討返黎
唔好好似寵物對住主人咁
一聽到指令就撲埋主人度

咁係咪即係我完全冇機 定係我可以做返啲嘢吸引返佢 ？

段關係玩爛左
識過第個

多D認識唔同人(當然你想認識多D女性都冇咩所謂), 藉此去認識自己, 發掘自己興趣同才能, 同時亦學識點同人/女仔相處, 到時你就自自然然會發光發熱吸引女性架喇

記住你唔係咁缺女朋友
個人認為就算比你依家識到你都未必識拍拖

係叻仔既就諗通佢啦

我覺得識女仔最大問題
係心理波幅容易變動大
個女仔無意識既小動作
都係令自己心情大上大落
所以我覺得同時間有幾個 approach 緊
係最好狀態
不過D人都會話狗公, 對感情唔認真
下個 reply 再講

我覺得最好既愛情
係互相情投意合
由開頭兩個都當普通朋友
相處到大家都覺得岩傾岩玩
跟住再撻著, 自然咁走埋一齊

但呢個機會率真係幾細
好多時都係一方中意另一方先
所以就做 D 野, 令對方中意自己

咁睇落好正常, 好平常
但對方眼中其實好難睇
講白 D 你係有目的黎 approach 我
係懷住目的黎同我相處
做咁多野都只係黎討好我令我想同你一齊
但就冇諗過大家係咪真係夾, 岩傾岩玩
(通常下場都係炒飛機收兵好人卡多)

既然都係咁難睇, 咁點解唔分散心神
唔好單一目標, 咁可以保持住只係"有興趣"既心態
咁樣可以令自己對個形勢睇得更清
識得點樣睇住黎做,
有機會就會識得把握, 甚至可以自己製造機會
知道冇機會既就會識得放手, 唔好令自己樣衰落去

sorry too long to read

無嘢做,揾你攝時間!

答左你啦，想同你做比較close既朋友囉。 就係因為你對佢好，肯留喺佢身邊，佢先想同你做close既朋友。因為close嘅朋友唔係咁易搵。其他人可能未必會對佢好。